邊度有煮左紅豆湯圓買

灣仔最好

你指豆沙餡
連鎖超市實有，食開利川
不過如果你要煮熟咗既，可能得糖水舖先有，但宜家咁早應該未開

邊間糖水舖